.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--d--Darkvision:

Ночное зрение (`Darkvision <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=60>`_) / Закл. 2
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Продолжительность**: 1 час

----------

Вы даете себе сверхъестественное зрение в темных областях.
Вы получаете ночное зрение.

----------

**Усиление (3-й)**: Дальность заклинания - касание, и вы можете выбрать целью 1 готовое существо.

**Усиление (5-й)**: Дальность заклинания - касание, и вы можете выбрать целью 1 готовое существо.
Продолжительность становится до ваших следующих ежедневных приготовлений.





.. include:: /helpers/actions.rst